鍾意四大天王既就代表你就係咩類型嘅人

鍾意張學友=大陸人
鍾意劉德華=賣港賊
鍾意郭富城=雞蟲
鍾意黎明=垃圾